事實證明香港人同中國人都係劣質人種 隔離一樣周圍走 仲要係後生

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署